原來何君堯條仆街有份霸佔粉嶺高球地

吾怪得之前反對收番粉嶺高球場塊地啦，屌你老味，仲叫人吾好犯法，原來系自己賊喊捉賊

BTW大家千奇吾好發夢搞到佢塊地阿

可君堯個仆街，俾錢勝和搞元朗，搞完和仔收唔到錢，俾人搞山墳，自作孽